二千五蚊行到幾遠

睇下行到幾遠

Bye

已經行完

88

我以為問機票飛幾遠，買張飛莫斯科機票好過la

飛已補

咁仲叫2500行幾遠

得2500又補飛
姐係幾多本呀傻閪

笑4 200都豬埋

戇鳩鳩
咁你而家都2700本啦
行你老母咩傻閪

2:1都補

你唔好咁串喎

支持樓主 以後你買咩我跟咩

樓主下場買咩 我同你走落去

下場又豬再補3500飛，玩到佛誕

咁叻,你開個POST黎睇下